Airpods 16/1 送巳轉左PFS 👏👏👏

你地轉左未

Yes

未

14/1轉左28/12

Shipped

未呀仆街

好消息！